仆街 岩岩見到隻爆晒肌肉既狗 嚇到仆街

嚇撚到仆街
好彩冇事

圖呢

樓主老母俾隻狗屌緊

唔知係咪呢個品種
冇睇真個樣
但下身肌肉都類似咁

痴撚線

鬥牛犬 屌呢D狗腎上腺素多起黎會唔怕痛 俾人打都唔縮 會咬撚死人

香港其實比唔比養pitbull

仆街 隻狗雖然有個賓妹睇住
但如果隻狗癲起上黎
10個賓妹都拉唔住